如果係甘...我翻番高登先！

近來成日見到人威脅翻番高登先 翻咪翻囉洗唔洗係甘強調翻高登，翻左去記住Del 埋LIHKG,甘有骨氣
成日係Post講咪又係想人留你達到你目的，咪on9啦！
成日強調番翻高登仲難聽過粗口

利申:睇唔過眼D人成日用哩樣野威脅連巴

btw廿你老母

甘你老母

啱啊

成日甘人老母....我都係翻高登打J先

試下喺廢登打個甘字

打錯個咁字就群情洶湧

Btw 自膠

廿你老母

你返唔返都好block左先講

甘你老母:o)

甘你老母 字都未撚識

甘你老母
新會員 拉低質素

雖然支持你講野
但既然你講得出上面堆野
應該知規矩
錯就認喇甘你老母

甘你老味

甘你老母臭閪咩

甘你老母 你返5p 你咁嘅垃圾連高登都唔配上 死垃圾假膠

打錯字 Sorry 大家

甘你老母

樓主係咪假膠引人睇

打錯其他字都算
但你打錯依d字真係甘你老母

甘你老母臭閪

未睇屌左先，甘你老母

ok，原諒你
btw 5p字天地不容

甘你老母閪

返高登?
返5P啦.....

甘你老母咩on9仔，死返高登啦垃圾

巴打們我堅係打錯字sorry

我唔係假膠同五毛，事實上我堅係少出Post者而唔知一個字令大家反應甘大

出哩個Post原因只係見到隔離個問責Post d人成日叫連巴回應點解Del post ,連巴話了解緊就係甘屌話翻高登，我先有感而發開。

唔喜歡我打錯字，誤會我假膠都無所謂。問題係郁少少就話翻去，令Plus 仔 連巴佢地情何以堪！

我再自膠多野

屌你老母仲甘

屌。。。我出唔到個字

好on9,我打字出唔到個 口字邊

屌你仲甘 抵屌啦

出post 前個字岩，出完錯

我而家唔敢打果個字呀屌

支持樓主返高登 繼續打甘整低高登質素

甘你老母 死返高登啦

第一個回覆嘅重要性

甘你老母個老母

屌你老母 俾機會你都係咁

仲甘

甘你老母閪，死返5p啦mk

我打字係岩，一出在無左部首

屌你老母

收皮啦，你唔係以為有人信呀？

咁我又試下出唔出到嗰口字邊先

你返咩高登呀
明明5p 黎

樓豬，幫你唔到喇！

翻你老母
甘你老母

花崗岩定沉積岩？

甘你老母
打錯一次就話信你打錯
雖然都係要屌
你打錯咁撚多次都話一時打錯？
食屎啦甘你老母

甘你老母
出唔到咁唔識打o甘？

走啦你 甘你老母

岩你老母，啱呀

廿你老母
唔送